激嬲左亞爺，唔比35+

34+？ok?

爺你阿爺，拉

Why not all

咁選啲U35，OK?

要體制內光復人大，ok？